搵手足滲透加入警隊文職，會唔會查到重要線索？

例如831，女手足眼睛中彈原因

record都無你點查